RICHARDXRX 個車庫

咩水黎

好中意車既香港有錢仔

Fuck my life
點樣相信我同佢住喺同一個城市
Koenigsegg
Pagani
Apollo

XRX車牌原本好似係部紅色458 Speciale黎

男神

賣左比個frd嘛

有錢多好

個停車場本身已經係car meet

如果佢開utube channel
應該都做得起

秒秒幾百萬上落
點會睇得起開YouTube channel

不過如果真係有 唔知佢講中定英呢
英文好好j

Jww 都開啦 只不過睇你有冇興趣去整個youtube channel咁解

搵人帶你入去睇就睇到

YellowDude

依條支那狗就唔好講啦
內容悶能到嘔 又假

Salomondrin？

男神有睇連登
淨係睇vlog都夠

英文會唔會少觀眾

乜有人會聽唔明英文？
廣東話就少

香港大把人聽唔明